
"BirdSound" = "새";
"HighWaySound" = "고속도로";
"WaterSound" = "물 흐르는 소리";

"My Mix" = "내 믹스";
"Setting" = "설정";

"Down Tempo" = "다운 템포";
"Bonfire" = "모닥불";
"Rain 1" = "비 1";
"Rain 2" = "비 2";
"River" = "시냇물";
"Waterfall" = "폭포";
"Forest" = "숲속";
"Wave 1" = "파도 1";
"Wave 2" = "파도 2";
"Wind 1" = "바람 1";
"Wind 2" = "바람 2";
"Cave" = "동굴";
"Bird" = "새";
"Criket Crying" = "귀뚜라미";
"Cicada" = "매미";
"Library" = "도서관";
"Temple" = "사원";
"Highway" = "도로";
"Firework" = "폭죽";
"Clock" = "시계";
"Pencil" = "연필";
"Fan" = "선풍기";

"Please Enter a Mix Title" = "믹스 제목을 입력하세요";
"Save" = "저장";
"Cancel" = "취소";
"Mix Title" = "믹스 제목";

"Start" = "시작";
"Back" = "나가기";
"Cancel" = "취소";
